唱歌係唔係天生佔九成 後天佔一成

自己唱歌勁難聽
之前上左半年堂 只可以係原本係 3/10 宜家就3.5/10咁
當然可能係我自己資質問題
有d人學都冇 已然唱得勁撚好聽
再睇返宜家d歌手 真係好似冇人係原本係唱得好難聽 之後變做好聽
有d入左行十幾年 都一樣勁撚難聽

有冇得 聽下